我覺得連登仔仲強過日本5ch民同台灣PTT鄉民

開埋民間記者會
成班狗被起底

5ch反而唔多見會咁痴線